大家寫英文時用全潦草定半潦半唔潦又或者唔寫潦草？

大家寫英文時用全潦草定半潦半唔潦又或者唔寫潦草？
我有時寫英文係半潦半唔潦，會唔會有問題？